[J完過人J統治力] 皇家馬德里球迷吹水區(129)

MOM Gareth Bale

UCL WINNER : REAL MADRID
1955 - 56
1956 - 57
1957 - 58
1958 - 59
1959 - 60
1965 - 66
1997 - 98
1999 - 00
2001 - 02
2013 - 14
2015 - 16
2016 - 17
2017 - 18

[/center]

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

原來樓上D圖仲係La Duodecima

搵人執執佢好喎

爆po唔開新
btw三連冠都要內戰,做垃圾皇fans好辛苦呀

其實我覺得個PO頭真係太長,temp果度cut咁d啦

我都有個畫畫ig
但啲畫柒唔敢放出嚟

喺公司

我踢開波嗰班一定係垃圾 大站份全港嘅公開賽同足總比賽都見到佢哋，肯定廢過你呢啲街場皇者 我都好想同你踢返場波，希望東南海盃九龍盃康文盃華協盃青衣盃朗聯盃會見到你嘅蹤影

內戰係皇區日常

人地屌鳩你班仆街唔識波

成堆墨寶 又個人捧盃圖又畫

兩個都走嘅話有冇皇迷頂得順？

鳩白: BALD OUT

躝啦 講一百次我都係叫佢躝

牙朗唔會走啦 除非退休
賭乜都得
And good luck bale

支持師兄！

我地都叫你躝

除左fuckyea仲有邊個搞到個temp?

上個po提占伊合體無人提14天使
果年天使中場中世一

下季又傷果陣睇下你仲笑唔笑得出

有冇兄弟將d墨寶key做一幅圖

季季就係係到哭BALE喪 BALE BALE BALE

有人提呀,未講左14套冠後宣佈賣歐聯mvp

積仔之前右閘人選係咪艾比 再沙加度 m托幾時架

真心覺得要
好撚長

成日jer鳩自己友 卡西綠豆仔政見不合比你地趕走晒

聖卡西條粉腸宜家轉行玩老屈

收手啦 一人少句 出面咁多仇家更應該團結

牙維清內鬼好波

綠豆仔 ISIS占屎果單 真係太ON9
而家仲比出面班人jer住黎講

最撚憎人扮清高，踢過學界以為自己好識波，人地唔同意見唔撚得既

天使俾啲辣殺浪費晒
有佢反擊真係提高一個層次
燒味應該仲勁

沙加度，拉莫斯，艾比，積仔

中間過客有 施仙奴，m托

人地當你地係仇家咋

打右邊做CUT IN 又有RABONA
打左邊燒味 同細路又有加成
打中場中又有無限體
根本無撚敵 係得佩狗個傻仔先會賣

未見過有真皇會叫皇迷做蝗迷

可能同綠豆仔一樣好崇尚疤狗個種鳩猜足球呢

If Neymar can’t leave PSG as he’s intending to, and specially if Bale insists on having more minutes and Zidane doesn’t yield, Real Madrid will consider buying another world class striker. The candidates are 3; Salah, Hazard and Dybala. [marca]

馬卡報又自己打j

Real Madrid are considering to rebuy Mariano from Lyon after his brilliant season scoring 18 goals in Ligue 1. Other than Mariano, other signings in attack depends if Neymar will arrive or not and if Bale will leave or not. [marca]

Vinicius Jr. will join Real Madrid in mid July when he turns 18 and will have preseason with the first team then Zidane will decide his future for next season. [marca]

牙維強勢加盟

同意要團結 唔團結只會比疤狗圍屌

係聖卡西自己出面屌皇迷先ga bo

依家三連 人人都眼紅 次次都地球聯合軍 人已經少

可唔可以唔好黎

你收皮啦！

望就望佢勁過機師

聖卡西
同真人一樣出賣皇馬

死nigga有d腳法既 不過意識就麻麻

到時可能係黑機師

如果佩狗肯買馬撚我一世迷佩

分分鐘要拎40m出黎 今次真係超級大傻仔

Alisson’s (25), Roma’s goalkeeper, progression, youth and price tag puts him ahead of De Gea and Courtois but needs Zidane’s approval.

On the right side, there’s only one name; Odriozola (22) and Real Madrid are delighted to pay €40M for him to compete with Carvajal. [marca]

忍痛用賓狗換

法國鐘意聖卡個班都鐘意柴皇馬台 恃住卡斯係青訓就以為可以為所欲為 我都感激聖卡為皇馬付出左咁多 但佢出賣皇馬呢單野點都冇可能當冇事 但聖卡比人掃走左班聖卡迷就開始jer撚住皇馬 又唔諗下聖卡做過d咩 就算唔係馬迷係西班牙迷都未必鐘意聖卡 佢為左爭嬴正選爆鳩迪基亞強姦個獲野真係睇到眼火爆 老屎忽到咁 成日都話如果佢安守本份 同似小白保方呢d咁 冇正選都唔介意只要隊波好 點會唔歡迎你

會然垃圾

艾利臣真係不了 手法有問題

呢樣唔好學獌狗
果陣老屈係皇馬爆料

作夠野未

係咩可能記錯 記錯左係卡斯條女又爆人大獲

最睇唔過眼係國家隊就扮團結
係皇馬就分黨分派

同大比冇野講
慘

發覺皇馬真係善堂 從來唔賣垃圾(唔計達狗
又鐘意低賣高買

水煙算唔算

卡斯仲有大權個陣年年都分黨派 又荷蘭幫西班牙幫葡萄牙幫咁 佢一走左就冇哂呢d野 真係你話咁岩都冇人信啦下話 會唔會之前咁多年死症都搞唔掂 佢一失權就冇哂呢d野

有時諗番都覺得佩狗其實一早知卡斯衰野 但唔敢郁佢 郁親球迷唔投佢票冇主席做

所以比權摩佬打壓佢等摩佬做醜人可惜摩佬玩太大 搞到c朗都唔妥佢 好彩肥安都收到卡斯皮

btw改左越位球例 唔睇出波個下 計拎波個一下 變相要突破越位會難左 班後防一齊向前走一步就裝到越位陷阱 防人屈速 所以c7呢d靠走位同b9呢d靠屈速既下季會冇咁著數了可能

新浪新聞馬撚自己話皇馬仲揸住佢三成擁有權

睇少d新浪啦壞腦架

Madrid considering Atlético’s center back, Gimenez (23). They know they‘ve to pay his buyout clause (€60M). His youth, character & dual citizenship play in his favor.

Gimenéz is the priority - plan B is Inter’s Skriniar (22) & Milan’s Romagnoli (23) who’ll cost €60M. [marca]

留返幾分薄面比舊登皇迷啦 lin王都好耐無出現,幾個不祥人都好耐無見

宜家啲好中堅都要60m起跳

當年冇人去卡C個記招 有一半係因為係衰佢自己出賣球隊
不過外人係唔會理 只會閙皇冇人情味

lin王不嬲留守 你d 25仔唔返去探佢仲好意思出聲

轉載自馬卡，又唔係吹捧邊個邊個D飛機文
得個知字都無所謂嘅

禾要綠豆蛇

人地屌鳩我地先還拖=唔比面？

熱水仔

唔係啦
果陣好似話係卡斯自己要求一個出席記者會
佩狗自己又ON9做到咁樣衰

世清反占皇

佩黨員 小心你講野嘅字眼

人情味呢d野 對人用

但話哂卡斯都對皇馬有貢獻 唔會咁衰話佢係狗 但自作孽不可活

只可以話 做過d咩係有報應

計拎波果下?即係以後拎波果時對面最起碼有一個防守球員平排?咁on9? 利伸唔識英文

點解清你咁有記性
my idol!!

占皇呢啲垃圾都好吹奏

唔撚係掛

Gay

皇區2大基佬：臭jer佬 牙維

唔吹奏生化人占皇 唔通吹奏夏登波縮咩

變相多左時間比防守球員去走位 改之前人地要望比波個個同接波個個 準備比就要縮 縮唔切就比人突破越位單刀 但改左之後剩係需要望住接個個 見到佢差唔多接波 就縮 咁人地就越位

明顯係益番球證 做少樣野 睇越位剩係睇接波個個就得 以前睇哂兩個會出錯 而家少左機會錯

熱水仔唔係另一個黎咩 我記得舊登一開始聖卡西係用第個名

宜家冇人值得吹奏
10後嘅nba真係玩具 防守弱 又多哨聲

Real Madrid’s sports management believe Atlético’s Giménez (23) best adapts to what Zidane needs. The scouting report highlights his personality, courage, speed & quality price (€60M). The club believes €60M is a bargain considering the market and the player’s quality. [marca]

呢個正 又靚仔

yes
又係叫卡斯唔知乜鳩

st.casillas?

計拎波果下咁撚on9 我45度斬埋去 個隊友跑過對面後衛頂都越位？
利申 文盲

唔算令仔啦 但好難買下體會啲人 除非佢隱性真皇 好似肥牛咁

痴撚線,咁改法以後單刀出現率無限接近零
同埋可以直接宣佈防反隊收皮
無可能呀嘛

就係佢比球王賓玩弄

熱水仔另外一個人黎架
咪柒啦

西甲有違約金依回事 咁多個人選最好係佢

佢無話係同一個
熱水仔都係叫卡斯拿斯
真係咁難明?

佢都可以揀唔簽約 不過佢係又後生又有潛質

好似係 懷疑臭雞莓係熱水仔

佢係雞

牙維：用牙朗做會員名既多數on99

牙維啲霸氣

新衫公佈

次次撐完你都好後悔

柒你老母西咩

大家冷靜

臭jer 佬

yes 就算我地比足錢都唔會搶到基士文
最想要佢頂賓周 不過ff都廢撚事 可能性仲低過包皮

對唔住 我掌嘴

BBC 唯獨無c朗
串bale 成日要係健身室復康訓練
串Benz 成日超速停牌

B仔做咩呢排唔見你同于文文

冇乜特別普普通通咁

阿朗係NIKE架

都係1617靚

皇馬奪冠後開啟豪購模式！有意四大球星補漏洞

在取得歐聯三連冠，最近5年4奪歐聯之後，皇馬主席佩雷斯以及球隊主教練施丹需要做出決定，是保持目前的陣容原封不動，還是引入球員加強球隊。

看上去，要加強目前的球隊是不太可能的事情，要知道施丹在排兵佈陣方面屢屢遭遇幸福的煩惱：球員優秀的球員太多，位置總是顯得不夠。

不過西班牙《馬卡報》在週二的頭版頭條披露，皇馬球會的技術部門給高層提了報告，建議對球隊的門將、後防線和前鋒位置進行加強。

「施丹，想要這些球員嗎？」《馬卡報》在封面打出了這樣的大標題，封面上還放了馬體會後衛希門內斯、羅馬門將艾利臣、皇家蘇斯達後衛奧迪里奧蘇拿以及里昂前鋒馬里安奴費拉拿的照片。

皇馬和羅馬門將艾利臣產生關聯已經不是一天兩天了，此前意大利《羅馬體育報》就曾報導，皇馬有意引進羅馬門將艾利臣，並願意為其開出一份6000萬歐元的報價。皇馬已經與艾利臣有過接觸，並為其提供了一份五年的合同，薪水預計將會是當前在羅馬的薪水的2倍。

後備門將卡斯拿今夏幾乎確定要走人，而皇馬引進高圖爾斯和迪基亞難度太大，如果能引進艾利臣與拿華斯形成競爭，那對皇馬來說也是不錯的方案。

馬體會的希門內斯今年才23歲，皇馬希望引進他加強球隊的中堅位置。比比去年夏天離開皇馬後，施丹球隊的防線一直未能得到很好的補充。巴列霍被證明不堪重用，華拉尼傷病多多，能引進希門內斯球隊可以解決很大的問題，不過皇馬要從馬體會挖人並不容易。

在丹尼洛離隊之後，皇馬就曾想引進皇家蘇斯達後衛奧迪里奧蘇拿，但最終這筆交易沒有完成。如今奧迪里奧蘇拿在西班牙國家隊和皇家蘇斯達表現不俗，皇馬又重新產生了對他的興趣。今季，卡華積受傷曾給皇馬帶來問題，如果能引進奧迪里奧蘇拿，皇馬邊路的人員會變得充足很多。

最後是馬里安奴費拉拿，皇馬希望回收他加強鋒線。今季皇馬的BBC組合表現不能令人滿意，賓施馬的入球數很少，而馬約萊爾未能獲得施丹信任。馬里安奴費拉拿自己透露：「皇馬沒有回購我的條款，但是皇馬目前擁有我35%的擁有權。」馬里安奴費拉拿對回歸皇馬充滿嚮往：「我和里昂有5年合約，但是如果以後能返回皇馬的話，那將是不可思議的。」（沙治奧）

B仔 于文文 ON撚9 係咪同一人

唔出奇 決賽前都傳過唔想比皇馬再拎歐冠 唔想比皇馬統治球壇

但唔成功 而家賽後搵野搞鳩你有咩咁出奇

轉左會去拜

adidas廣告黎出唔到呀朗 平時皇馬宣傳呀朗都係企最後

btw年年都好似有人問呢個問題

咪on9,咁改仲衰撚過籃波搵鬼睇咩

我真係唔撚信啦 大把球隊都係咁踢 有乜可能咁改

痴線點解係我 不過高登果陣聽過佢個名

前年歐聯決賽12碼 除衫都比adidas投訴

會唔會世界盃後先出手買人？
以前都有navas ozil

唔知呀見出左pdf咁寫咋 可能遲d會再轉掛

佢都唔想同下體會續約

gap王幾時出黎渣返旗還皇區一個安靜

世清系威脅生命的野獸

如果冇記錯條友只係一般 不過打後備就

B9先係真皇馬大佬
成撚日係adidas廣告做最後蒲頭個個

吊你牙
水煙世界第一

唱歌

咁改連疤狗都頂唔順啦
上帝幾多球過頭斜傳比左右閘後上入波
佢咁改完變左隊隊都要有機師式達陣傳中先會無越位

平時賣人就落回購條款
但今次Mariano好似無

睇返即討好似有人要紋賓周上心口

100m買到都唔貴啦
又後生又打慣西甲 都叫拎過下銅球獎

佢都可以揀其他隊 曼狗祖記都傳想買
係同市死敵呢個因素之下 難度係高啲

我講隻中堅牙

主席先係黨魁
我未權力實施政策

60M有啲貴..
加多少少買馬昆奴斯仲好 如果放人的話

咪係 真係咁改既話 要入波得返兩邊傳中
場場0:0都似
所以我唔撚信會咁改 check清楚好喎

巴黎個拉比奧特都好似完約 唔知會去邊
但法國冇選佢

你老細肯買先算

件黑衫keep住有水準, 白衫有驚喜
買黑定白好呢

唔好係我地佩仔面前講貴

兩件都麻麻..

白好普通喎

60m跌都跌左唔少

我老細係臭jer佬 我比佢包起左

如果回購馬撚
50m樓下都可接受

好想摵isco粒lin

世冠章點解唔可以放中間

白色條領好柒

死基佬

歐聯三連霸？佩雷斯不滿足：明年還要奪兩個「盃」

又一次歐聯奪冠，彌補了皇馬在西甲以及西班牙盃賽場的遺憾，不過皇馬主席佩雷斯不滿足，他希望皇馬明年能夠贏下西甲跟西班牙盃。

今季皇馬各項賽事贏得了4個冠軍，分別是歐洲超級盃、西班牙超級盃、世冠盃以及歐聯冠軍。這對任何球隊而言，這樣的成績足以滿足，但是皇馬不知足。

佩雷斯跟施丹意識到，去年雙冠一幕難以複製。皇馬主席將跟施丹複盤整個賽季，不準再發生去年10月一幕，宣佈早早退出西甲冠軍爭奪。皇馬開始為新賽季做準備，球隊必要的時候，會在球員方面做出改變。

球會層面，皇馬希望贏下一切冠軍，無論是歐聯賽場還是西班牙賽場。

幫推

皇馬歐聯三連冠觸動巴塞死令：明年重點歐聯！

皇馬完成了歐聯3連冠的壯舉，這對於巴塞來說是沉重的打擊，尤其是在今季歐聯恥辱出局之後。據西班牙媒體消息，巴塞向主教練華維迪下了命令，下季必須以歐聯為優先任務。

在被羅馬逆轉淘汰出局後，巴塞已經連續3個賽季無緣歐聯4強了，他們也眼睜睜地看著皇馬最終捧得了冠軍。作為歐洲頂級豪門，這樣的成績是不可接受的。

巴塞今季奪得了雙冠，雖然同樣具有份量，但在皇馬歐聯的對比下，就顯得不是那麼耀眼了。這樣的局面刺激了巴塞高層，根據《每日體育報》的報導，巴塞已經告訴華維迪，下季重點衝擊歐聯。

西班牙盃這項賽事集中在下半賽季，會對陣容造成很大的消耗，而球會對華維迪說，應把全部精力轉移到歐聯上面去，盃賽做好球員輪換。這樣的觀點佩奧爾也曾提出過，在歐聯決賽之後，他就在Twitter上表示：「我們應從新考慮自己的優先任務了。

好

巴爾已成曼聯頭號目標！他們願意開價...億歐

過去一段時間，巴爾的去留一直都是皇馬的焦點。之前西班牙基比電台曾披露，皇馬已經決定在今夏出售巴爾，而西班牙《馬卡報》、《阿斯報》等媒體也對此做了跟進報導。媒體的聲音代表了球迷的態度，有很多球迷對這個威爾斯人表示不滿，不過在危機之中，巴爾完成了對自己的救贖，在歐聯決賽中，他上演驚豔倒掛，完成梅開二度，幫助皇馬獲得歐聯獎盃，他也重新露出了笑容。

巴爾在歐聯決賽中的出色表現給自己加分不少。西班牙《阿斯報》在週二的封面上打出了「巴爾，曼聯目標」的大標題，稱英超豪門對巴爾非常感興趣，曼聯甚至願意為他出1.4億歐元的價格。

這個賽季，巴爾很長時間都表現一般，沒發揮什麼影響力。不過，就在大家熱烈討論皇馬今夏清洗巴爾的可能性時，巴爾踢出了一場出色的比賽。對利物浦的歐聯決賽讓巴爾找到了感覺，證明自己完全有能力重返巔峰狀態。

今季皇馬的許多重要場次巴爾都無法打上正選的位置，這個賽季出場36次，其中有11次後備出場，這在皇馬前三個賽季只有8次後備出場的巴爾是難以想像的。由於威爾斯已經在世界盃外圍賽中被淘汰，巴爾夏季也沒有賽事踢，在皇馬的命運也被打上了問號，當年巴爾被皇馬用破紀錄的世界球員轉會記錄帶到班拿貝，為的就是能夠接班C.朗拿度，成為班拿貝的主人，可四年過去了，C.朗拿度依舊在鋒線位置上穩坐，而巴爾的主力位置漸漸被剝奪，是否成為C.朗拿度的接班人不得而知，連今夏能否留在皇馬都是個大問題。

但歐聯決賽巴爾出人意料地爆發了，他後備登場，用兩個世界波幫助球隊解決了戰鬥。《阿斯報》指出，巴爾在對利物浦比賽中的世界波，讓他的身價大大上漲了。

此外，C.朗拿度在皇馬奪冠後的那番話可能讓巴爾的去留出現轉折。在歐聯決賽後，C.朗拿度表示自己不能保證留在皇馬。不過皇馬主席佩雷斯卻並不著急，表示C.朗拿度有合約，而皇馬主席之所以安之若素，或許還有巴爾這位巨星值得期待這一因素。如果C.朗拿度一定要走人，那皇馬肯定要留下巴爾。事實上當年皇馬之所以引進巴爾，就是為了讓他接班C.朗拿度，只是誰也沒想到，C.朗拿度的狀態一直非常出色，巴爾自己卻不給力。

巴爾近些年未能踢出世界第一身價的水平主要還在傷病問題上，小腿比目魚肌的問題對他影響很大，但這個賽季後半段，他受傷病影響變少，上個賽季巴爾西甲和歐聯只有9個入球，這一直被球迷們不滿的地方，這個賽季他在西甲和歐聯共取得19個入球，狀態明顯回升。

儘管媒體上出現了種種傳言，比如曼聯要求購他，但《阿斯報》表示，巴爾真正的問題就是缺少上場時間，只要能獲得上場時間的保證，那他肯定留下。值得一提的是，曼聯傳奇史高斯並不看好巴爾轉會曼聯，他表示：「我能看到這筆交易發生嗎？我覺得不能。巴爾離開皇馬的唯一可能是皇馬想讓他離開。我也希望看到交易，但是我覺得這情況發生不了。」（沙治奧）

想簽巴爾？曼聯需耗資3.35億鎊！今次摩佬都怯...

近來英國媒體一直熱炒曼聯引進巴爾的可能。《每日鏡報》和《太陽報》的最新報導則都表示，曼聯引進巴爾的代價太大了，轉會費+工資，紅魔需要拿出3.35億英鎊的預算。即便是對於財大氣粗的曼聯來說，這個花費也太高了。

《鏡報》稱，皇馬現在並不想放走巴爾，即便皇馬鬆口，巴爾的轉會費也會高得驚人，皇馬不會考慮低於2億英鎊的報價。此外，巴爾的週薪高達65萬鎊，如果轉會巴爾會要求一份至少為期4年的合約，這意味著他的工資總額要達到1.35億英鎊。轉會費和工資加到一起的話，曼聯至少要有3.35億英鎊的預算，這個代價著實太大了。

《鏡報》表示，對於曼聯是否願意為巴爾付出這麼高的代價，摩連奴本人也表示懷疑。除去財政方面的考慮，巴爾的身體因素也是一個隱患。今年7月巴爾就將29歲，他有著複雜的傷病歷史，因此這筆交易的隱患很大。

曼聯正在推進今夏的收購計劃，除了巴爾，曼聯目前還在關注的目標有費特，艾達韋列特等人。

華維迪唔係out咩

下年無冠吊起你比皇區bin打

里奧費迪南：巴爾超越C.朗好難 該去曼聯做頭牌

香港時間5月28日晚，里奧費迪南在結束了對巴爾的專訪後，在自己的Ins帳號上發長文誇讚威爾斯人，並表示希望看到他回歸英超。

里奧費迪南寫道：4次歐聯冠軍，3粒歐聯決賽入球，巴爾在皇馬還能繼續達成什麼成就？

皇馬買下巴爾就是希望他最終能接班C.朗拿度成為球隊的旗幟人物，但葡萄牙人當前的表現顯示了他自己暫時沒有這個打算。

自從巴爾加盟皇馬，C.朗拿度用驚人的入球紀錄幫助自己和球隊收穫了無數榮譽。也許有人會說巴爾缺乏鬥志，不能激發出自己的最佳狀態和C.朗拿度競爭，甚至成為皇馬陣中最耀眼的球星，是不是真的缺乏鬥志誰也說不準，但可以肯定想超越C.朗拿度絕不容易。

不過巴爾還是做到了在最重要的舞台決賽中留下奇蹟般的時刻，在英明神武的施丹手下，在這套創紀錄的陣容中依然扮演了極為重要的角色。

不管其他人如何評價，巴爾都已經用表現了將自己刻進了皇馬的歷史，這可是一家以數十次贏得歐洲頂級賽事冠軍而驕傲的偉大球會。

我覺得，現在巴爾完全可以自己決定到底想要什麼。有人會說巴爾已經沒什麼需要證明的了，某種程度上我能理解這種想法。但是他會不會去到其他球隊，成為球隊的頭號核心，在一支希望贏得冠軍的球隊中承擔最重要的責任？抑或，他仍然希望繼續當前的角色，在隊中擔綱配角？

我個人很想看到他回到英超（最好是加盟曼聯），並且統治比賽。作為球隊的領袖書寫職業生涯新的篇章，時時刻刻都能引領球隊前進，成為球隊的標誌……不止是足球，所有的運動中偉大的運動員都是如此。

-------------------------------------------------------------------------------------------------------

史高斯看衰曼聯引進巴爾：皇馬不想 你買不到

近來英國媒體一直熱炒巴爾想在今夏轉會離開皇馬，而曼聯被認為是他的熱門潛在下家。儘管曼聯球迷對這個消息都很興奮，但是曼聯名宿史高斯卻非常看衰這筆交易，他並不懷疑巴爾的能力，但是他認為皇馬不會出售巴爾。

對於巴爾轉會曼聯的可能性，史高斯說：「我能看到這筆交易發生嗎？我覺得不能。巴爾離開皇馬的唯一可能是皇馬想讓他離開。真的發生的話他會來曼聯嗎？我希望如此，每個曼聯球迷都想要他，出色的能力，天賦，能攻入漂亮的入球。如果能發生，當然好了。我也希望看到交易，但是我覺得這發生不了。」

巴爾在歐聯結束後曾經公開表示希望獲得穩定的正選位置，否則會考慮離開皇馬。未來幾週，巴爾的經理人會和皇馬高層會面，討論巴爾的未來。如今的主動權掌握在皇馬手中，當然也正如史高斯所說，如果巴爾真的能夠進入轉會市場，曼聯會是熱門的候選之一。

bale out

1.4億
即賣

諗起之前有個post話牙朗阻住巴爾上位

又要等世盃完左先有轉會J

依家呢個時勢 +歐聯mvp+獌狗
2億啦

1.4億夠唔夠買kane

勁唔過疤皮

英超又一賽季結束，球員們的身價，也隨著各自的表現有所浮動。權威機構《轉會市場》更新了英超球員的最新身價，其中身價最高的球員達到了1.5億歐元。

目前可以達到1.5億歐元身價的球員，英超總計有3人，分別是迪布尼、哈利-簡尼和沙拿。

熱刺

哈利-簡尼 1.2億→1.5億

紋未

唔夠 保守估計要2個億
希望英撚世盃分組賽出局
又可以平啲

紋what

咁對唔住牙維了 要比多d

法國唔容許有呢條例

紋賓周上心口唔係你講咩

官網條link都買唔到新波衫
btw, 今年印字好似用西班牙文?

原來係牙莓講,sor

d字都幾柒下⋯⋯

痴線 不嬲紋左

夠mk

笑what

紋了

推到鳩白開名

圖呢

我為左維持皇區和諧 決定唔開了

你圖呢

如果bale 真係咁想走可以放 不過至少收番150m

咩我圖

我迷賓就人人都知

賓周張gif

型棍子

型撚到

4大型男

kroos

皇區4大型男：摩佬. 牙維 世清 yc

卻好型

yc係女 靚女

卻

我屌你牙牙維

暗示緊d咩

唔跟你去酒店就唱人

屌佢老母

準備統治Twitter

咩事-,-

第二張細路個樣

yc可唔可以教我幾句洋文等我去溝女

why負評

data殺手覓膠

這刻仿忽c朗先係隊長咁

正評支持u

依家係普世歡騰既時刻

我都係 my favourite player

收皮啦 人撐你又撐

Dumm Kopf!

我自賓周加盟第一日已經深深比佢吸引住..

係咩意思

講起卡斯拿斯岩岩睇皇好鍾意佢
但係自從daddy捉鬼之後爆晒料話佢會透露更衣室同賽前準備比條女知之後真係想佢躝
係有功 但係功不抵過囉
睇佢臨走果陣有幾多人撐佢就知可憐的人必有可恨之處

功不抵過

蠢蛋

卡斯拿斯叫功不抵過

硬係覺得新波衫個領怪怪地

真係好普通..

可唔可以唔好出polo款既波杉

首先你要話我知你溝女會講啲咩

咁你都係

你老味係度打情罵俏

你想我講咩

To Lee Ar More

係同自己打情罵俏

幾錢

屌你老母

衰出賣
中出即飛益左佢啦

原來係屌你老母

好似1415個件
個字同號碼就好似1314個件咁
屌

結衣幾錢

Was kostet es?
咁樣會媾到女架咩

我地唔識 教下我地

انا احبك من قلبي

你唔使學啦

報京了

.•.••.•....••••.

我就我啦,地乜春

-.-

好恐怖 不停自問自答

屌你個po負皮多到

咩事牙 又屌

唔講了 維持皇區和諧

出到去同肉酸割席是常識吧

හලා මැඩ්රිඩ්

果2隻野咁似雞頭

要。。。

Bayern Munich's Alaba speaks of presumed interest from Real Madrid

The 25-year-old Austrian defender, David Alba, spoke to reporters ahead of his country's friendly match against Russia, saying he "still has things to do" at Bayern Munich.

"I know that in football, everything can happen quickly," he said. "But, for the moment, I am focused on the national team, and after, on the preseason with Bayern Munich. I am happy in Munich and I still have things to do there."

我地皇區精神 就係團結

可惜 樹大有枯枝

廢青好難媾到女

鳩白雖然廢青
但有3層私樓收租

日日揸林寶

富二代

世清=食有錢女

我咁有錢仲要食有錢女？

廢青不了 女人可以自己搵錢

打漏左 「珊對波」

yc有冇秘撈

養埋我

你唔好下下jer住曬呀

巴利150m 真係顛喎 年紀又大
主席真係可以追屁馬

🐶🏹⬜️

唔係你咁講 我都唔知佢不懷好意
仲諗住認真答佢！

Yc一聽到收租 別墅 林寶
流到成地都係

轉ac 又幾快手。。。

好波

Tablet同smartphone

屌爆佢老母啦

屌爆你老母

G chi

土方sir做左疤狗高層

好兄弟！！！

比D時間畫啦大佬

畫阿朗倒掛

唔想猩猩走 但兩億真係即賣

Y絲唔追post

畫左了
宜加要畫猩猩

日日都有一段時間唔知自己睇緊咩

你同飛龍將軍講D野咁似

btw，十二冠係La Duodecima，十三冠係咩？

又要統計

得閒入來9up嘅皇迷當左呢到係家

la Decimotercera

isco好波

吹牙

咩事。。。
我認真問

冇波睇就係要吹水！

屌你牙串9我老死

Champ13ns

好兄弟！
當呢到係家都要比人鬧

包到咁上 女裝都唔荒會deep v

勁

因為佢個家係拜狗到

摩佬=咸濕佬

你是女人

其實係就咁喺官網copy

佢啲hashtag全部都係champ13ns

回錯SOR9,屯門黨世界第一

可能覺得la Decimotercera太長

共建和諧皇區

拜狗不了

賣巴爾入第二個根本解決唔到出場時間問題，唔通唔出伊斯高咩，除非朗哥退休就唔同講法，而家皇馬係應該買個頂級中鋒中堅閘輪換下，下季集中彈藥追尼馬/沙拿/夏薩特接班，同埋華拉堤準備接摩迪班

質料似15/16嗰種網面
套字就真係

又真係太長

九白真人

已經有兩件波衫個膠章甩左,慘

最憎林寶

少睇意假齋睇球王片，沙域係咪比高仔更適合接摩迪個位？

件作客=15/16 keeper 衫 主場=14/15 copy
adidas nike design=copy and paste

我都係
銀章

仲華拉堤 有冇睇今季打psg果兩場

口裡說不

主場 同印字醜樣到

我自己覺得唔應該一兩定一個球員能力，平心而論，高華錫接班會好得過佢？

一兩場

我上淘寶買衣服膠水痴撚左佢算，銀章好唔得

我都鍾意高華錫，用黎輪換幾好，但問題係佢夠唔夠潛力提升到摩迪級數順利接班

Odegaard: "A loan to a Spanish club is a good option"

The Norweigan midfielder ruled out a move back to Heerenveen but says he will do preseason with Real Madrid if no loan deal can be agreed before that.

"The important thing is to go to a team where I can play," he said. "A loan to another Spanish club is a good alternative but right now, I don't know a whole lot," he continues to tell Norweigan agency NTB.

Odegaard was called up to the Norweigan squad to play in upcoming friendlies even if he can't feature due to injury. He is recovering from a metatarsal fracture that he suffered in April.

He is in the final phase of recovery and will be ready for preseason with Real Madrid if no moves materialise before that. "I don't know what's going to happen, but if nothing happens, I'll do preseason with Madrid and it's a great chance to show myself," he said. He did, however, rule out a move back to the Dutch side as he calls his time with the team "a closed chapter".

"It's great," he said when asked about Real Madrid's historic Champions League victory on Saturday night. "There is no doubt who is the best," he finished.

個人認為未夠

唔講能力
疤狗想買都買唔到
你仲講買華拉堤係咪多鳩魚？

都幾難喺鈀身上買人
你想買佢華拉提佢真係打包埋你朗禿都似

華拉堤就好肯定唔夠

講真 差好遠

無人睇意假？

吹撚到一億喎
搏唔過

還我掃把佬

仲下季集中彈藥 三連d獎金夾埋有成三億，仲有sponsor上季冇埋買人係咪都今年入貨，加上c7又大一年，bale應該走,賓周繼續正選，買返個頂級做b9後備

Ff完買頂級未
得個Thomas 火車咋

有攻守組織後生，今年sms似不過可能得一年.仲有華拉堤不過psg
高仔同isco始終最佳位置唔係modric 個位，但如果替工做到6,7成都收貨

下年黎講，佢張約剩兩年，如果皇馬比d誠意落d嘴頭總有d機會，keep住講佢都係因為根本市面上呢個級數選擇諗得出嘅得佢

統治力！！！

三億一個利雲，一個雲迪克，一個甘美治，所剩無幾啦

頂級唔會黎做後備掛

中場夠晒人, 如果唔賣中場嘅話

三件都唔要

要買個中堅 拿祖一條心做閘位萬金油

呢樣真

買唔落手

華拉堤經理人係拉奧拿
主席講過唔會同佢deal

主等於1516衫x1617領
但網面

作客幾令

柒字有冠呀,將就下啦

屌牙 聖卡西BB唔還擊牙維

卡斯拿斯 一係早死做英雄 一係長命到睇住自己做魔鬼

Napoli boss Carlo Ancelotti wants Real Madrid’s Achraf Hakimi on loan

According to Tuttosport, Ancelotti is willing to give Hakimi and striker Borja Mayoral regular game time at the Stadio San Paolo to aid their improvement.

躝啦夏雞米 留係到托

右閘, 中鋒我哋都唔夠用

根據外國媒體報道，阿辛斯奧與英國歌手Dua Lipa在歐聯決賽後的當晚一起度過。(Dua Lipa為歐聯決賽表演嘉賓)

辛仔識食

一齊唱通宵k

識食

條女成個男人咁 真係好撚基

驗眼啦

算叫做有波有腳玩

個樣似Kim k

把聲又似男人

咁識食

Mayoral出埋聲話走
借出去好過賣

成班傻仔之前話人gay佬

剩係知你係人妖

Ho ball !!!

屌你老母呀

得閒mon下疤狗竇 見到班垃圾係到圍爐仲好睇過棟篤笑

今年怨婦利過左幾日仲耿耿於懷
而巴狗亦都借呢個機會發涉下

其實真理越辯越明

辛仔完左比賽去左見Dua Lipa?

其實連利狗個隊醫都話係冇運 我都唔明d人仲係到up乜柒
仲話咩官腔

一陣開多個post撚猁狗 有冇兄弟幫拖

party tm 第一次召集

威脅生命嘅野獸

有無Dua Lipa j 圖

係搞我寧願你搞疤

咪係 明明疤先係最煩膠

比例係7比3
開post多數係疤

Google幾張好man

猁狗仲哭緊karius喪
要踩就去踩疤狗場好過啦

統治力

所以要j圖

辛仔識食

打吡整傷c朗果日已經想踩爆疤狗個堆田區

點解新波衫影相冇朗

班賤種化整為零 好難一次過搵到佢地d柒野

隊醫新聞

"Salah no me ha dicho nada sobre Sergio Ramos. No creo que esté enfadado con él, fue una acción fortuita"

"Salah has not told me anything about Sergio Ramos. I do not think I'm angry with him, it was a fortuitous action "

Rubén Pons es el fisioterapeuta del Liverpool y también hombre de confianza del egipcio Salah, con quien viajará al Mundial de Rusia. Antes, juntos, tienen la misión de tratar el esguince que se produjo en la final de la final de la Liga de Campeones el pásado sábado ante el Real Madrid. Salah tuvo que ser sustituido en la primera parte después de una acción con Sergio Ramos que se saldó con la lesión en el hombro del delantero del Liverpool: "Salah no me ha dicho nada sobre Sergio Ramos. No creo que esté enfadado con él, fue una acción fortuita", dijo Pons este lunes en El Partidazo de COPE, que reconoció desconocer las declaraciones de un controvertido jeque egipcio que se atrevió a decir que la lesión del futbolista es una conspiración de un lobby sionista.

En cualquier caso, Salah "ya está más animado, mucho más optimista. No es una lesión muy típica en fútbol, quizás más en porteros. La Federación de Fútbol de Egipto cree que en tres o cuatro semanas estará recuperado".

El español avanzó los planes que tienen para recuperar el hombro: "Vamos a hacer doble sesión todos los días e intentaremos reducir los plazos". A la gran pregunta de si Mohamed Salah podrá jugar el Mundial de Rusia, respondió: "Estar con Egipto, estará; irá a Rusia, pero los plazos los marcará él".

數已找

好波CHING

byebye 牙朗

一齊撚咪得囉 還掂依家連登d利迷五成都黎自加泰地區

皇馬的獎盃陳列室裡擺不下第十三冠

◆

在基輔再次征服歐洲的皇家馬德里將球會的歐聯獎盃總數提高到13個，但是看起來球會的獎盃陳列室裡似乎沒有更多的空間來容納新的獎盃。

馬德里為他們的壯舉而感到驕傲，在繼第十一冠和十二冠後，球隊現在將要把最新的一座歐聯獎盃放進歐聯陳列室，但在空間上存在一些問題。

在里斯本贏下球會歷史上第十座歐聯獎盃時，球隊在展廳內設立了特別的位置來擺放，但隨著施丹的到來，擺放歐聯獎盃的空間看起來越來越不夠用了。

在米蘭的勝利，沒問題；一年後，球隊在卡迪夫繼續取得成功，迫一迫也勉強過得去，球會在展廳的兩邊稍微擴闊了。

但是，這一次，實在是放不下了。球會決定花一週的時間，重新佈置歐聯獎盃的展廳。在此之前，第十三冠獎盃將單獨擺放。

?

串撚到

猁記唔爭氣 搞到我要抄咁多野

你當bale個鑽石級倒掛死架

佩雷斯想要更多

◆

又一個歐聯的冠軍，掩蓋了球隊在聯賽和國王盃中的嚴重失利，這是佩雷斯在下個賽季想要的。

施丹在本賽季將球會的冠軍數目增加了四個：八月份的兩個超級盃，隨後是12月的世冠盃，最後是歐聯冠軍。

如果是另一支球隊，他們會吹噓這些成就，但這是皇馬。

施丹和佩雷斯都認為聯賽和國王盃的失利，對於球會來說是失敗的，現在是時候做出一些改變了。

皇馬主席和主教練之間是完全、絶對地互相信任，但法國人感受到雖然在歐聯賽場取得了成功，本賽季仍然是失敗的。

在整個賽季裡，球隊的水平並不穩定，雖然又一次在歐洲賽場取得成功，但施丹知道注入一些新血是必要。

去年夏天，莫拉達、比比和占士的離開沒有得到應有的補充，馬高斯·洛蘭迪、華利祖、施巴約斯、菲奧和馬約拿並沒有讓人產生眼前一亮的感覺。

球隊需要一些人對常規正選的11名球員產生危機感，因此，拿祖、華斯基斯、卡斯米路、阿辛斯奧和高華錫需要更進一步。

C朗和巴利在歐聯決賽後拋出的言論讓施丹和佩雷斯感到驚訝，但明顯，施丹希望C朗留下，但在對巴利的問題上則沒有那麼強烈的意願。

賓施馬和拿華斯將會繼續留隊征戰，不過在他們將會面對更大的競爭。

球隊希望繼續贏得一切，包括在歐聯賽場和在國內聯賽中。因此，是時候作出一些重要的決定了。

Man到.....

賓狗躝

巴打啲字都算整齊

卡華積將隨隊出征世界盃

◆

在馬德里的一間醫院裡，經過一個半小時的檢測，卡華積在週一收到了好消息，他將和西班牙一起參加世界盃。

據報導，在歐聯決賽中受傷的西班牙後衛被診斷為輕微的腳筋斷裂，預計需要三週的時間康復。

西班牙足協已經證實，卡華積將在下週一加入了西班牙備戰世界盃的訓練營。

在基輔奪得球會歷史上第十三座歐聯後，皇馬陣中的國腳將得到一週的休息時間。卡華積的假期將在隊醫的監控下，這可以理解。西班牙主帥盧柏迪古迫切希望皇馬後衛能夠與他一起登上前往俄羅斯的航班。

西班牙23人大名單可以在6月4日前進行最後一次修改，一旦卡華積最終無法隨隊出征世界盃，巴查將作為候補球員進入國家隊大名單。

女人形字

thank you

冇計天生

男仔黎講 yc d字都唔錯

係咪有ching 要請皇區所有人食芋頭批

又屈

有無d好j架

留名留名

仲要有個優質皇迷找左數

又點牙

好心比目魚姬就咪同個傻仔港毒之父嘈啦
人地車迷版agger路 你同佢拗真係影衰自己

咁同你嘈

你同聖卡西bb邊個會開名先

我維持皇區和平

=,=

足球界啲名宿隊醫評述都話係正常防守動作
隻狗就死jer住死個柔道界講既黎吠 仲要唔係offical公告只係個fb小編9up

人點講得隻狗明....

屯門黨？

哂氣啦 有咁勁拉膠唔駛比美斯撚咁多年啦

佢mk金毛黑底

d人驚得罪你皇狗先唔敢講真話咋

yc就淫底

唔關你事啦

你就正 酒店.....

班人讀醫架 佢地話係咪係 仲專業過名宿隊醫

你獌底

睇完唔知拗緊咩

皇狗人多

你拜底

49000

隨時個fb page小編都係疤/痢 公器私用

唔好咁鬼祟 開正身入黎吠啦

卻老躝去青年軍學嘢

嬲撚到爆閘呀，陰鳩公

係得疤狗唔會認自己係疤迷

醫精神病

爆閘狗

全波台

疤鈀祖拜利.....好多身份

睇到佢特登開隻AC黎屌皇狗就BLOCK撚左
屌那星 要屌咪開正身囉 驚就咪撚學人抽水啦

正, 有肉便器玩

=猁+疤

仲會爆人閘叫人屌自己愛隊d球員

論肉酸嘅話
彼此彼此啦

3連歐聯係幾肉酸，不過都肉酸唔過有D 人開分身引戰

為左打倒皇馬, 連老豆老母唔認都得

LM

dllm

人地太多便宜老豆分唔清姐

雜種

皇馬post唔係皇迷話事唔通你條弱智話事咩

開個PO冇人理要走入黎爆閘 D反皇真係笑撚死人

請加我

你認就得啦寵物小精靈

寵物小精靈

我怕你遲d又update喎

CHAMP13NS

無錢買新

唔好嬲咁耐喇，吠完躝出去食屎啦 賤種分身狗

法國我未影，遲d up埋上黎先

純粹想話你隻精靈弱智

嬲撚到咁真係好好笑

瘋了
全世界都輸到瘋了

精神勝利法
橙

睇佢口吻應該係沙治奧拉莫狗黎㗎啦

係咩?

你再嬲落去我驚你條賤種爆血管，鄧你老母擔心

挑撚左幾日都挑唔起反皇就要爆閘
咁又係,焗撚左幾日都預左d低賤生物頂唔順發茅

仲嬲過利迷真係笑撚死

巧驚驚
會唔會少左忽肉

睇係d口吻應該係獌狗黎

你心目中嘅全波台係咪包括最聯同其他英超球迷呀 ？鳩up唔洗本就亂咁吹 垃撚圾
好心你睇下怨婦利個po啦柒碌

睇你 屌那星 唔好cap圖

我果兩件著到好舊 一陣UP上黎希望你地唔好笑7我

利狗輸波獌狗開p都黎唔切

射唔出一年
最仆街係次次都差啲射得出

樓上隻疤狗cap左圖出公海了

射唔出3年啦屌

開咗p啦

modric 19果件係今季？

你係咪未轉no就訂左？

班痢一早收哂火
開POST果D應該都係疤狗
可能唔抵得三連霸搶左佢地西甲冠軍風頭

Mk ni ?

okok, 我定期都會笑柒你隊地頭蟲

mk hang 都係皇狗

最近加入 禾中2馬些路牙

有班撚頭入利post想搞事比利迷無視

好撚煩呀屌 死疤狗係咪前世比人屌左佢老母

唔好話射, 以後記得個3連冠就陽痿

係得條傻鳩係到追住黎咬唔放

為左打低皇馬, 老豆老母都可以落地獄

你啲pad fd子問學人

玩得pad都係痴線

有位會員2連時已經早洩

沙拿西班牙落機當記者透明

【體育】身屬利物浦的埃及國家隊前鋒穆罕默德沙拿，周二飛抵休養肩部傷勢的地點西班牙，下機後卻拒絕回應當地電視台記者的問題。

也許穆罕默德沙拿（Mo Salah）希望在西班牙好好靜養，以便在歐聯決賽所受的肩傷能夠完全康復，並趕及出戰俄羅斯世界盃決賽周，故此他於周二抵達西班牙落機後，一直拒絕身旁電視台記者的提問。

英國傳媒引述西班牙當地電視台的片段內容，記者全程以英語向穆罕默德沙拿提問，問題包括「你為世界盃準備好了沒有？」、「（皇家馬德里後衛）沙治奧拉莫斯在歐聯決賽是否蓄意弄傷你？」及「你下季會否為皇馬效力？」，穆罕默德沙拿卻一概沒有回應，並讓衛衣上的帽子蓋著頭部。據悉該位記者亦有提出「你好嗎？」、「很多人正在關心你的傷勢」等善意語句，但該名埃及球星繼續當記者「透明」。

據悉穆罕默德沙拿在西班牙將有埃及足總主席、國家隊軍醫及利物浦醫療人員陪伴養傷，確保他於3星期內完全康復。不過，周二的穆罕默德沙拿與周日隨紅軍飛返英國相比，肩部傷處已沒有包紮三角巾，似乎顯示其傷患已逐步痊癒。

你係

呢句真 上上簽果個都係pad

Ip is not needed to check

19呢個number 襯我

19

幾時改名19理性皇

山頂一個黑狗兄 伊是牧場的少爺
透早到晚真打拼 牧場開闊歸山坪
...

呢個真

下個POST幫手加THX!

著到sponsor都甩色？

下年波衫唔洗用西甲字

係呀 粗著

光頭佬買人未

想買13冠嗰件波衫 但官網冇碼 香港會唔會有

執post頭有冇咩意見

三連冠 不了

痴那線 出面班癲佬連YOUTUBE 既RAMOS 球王片都睇埋
自問我都未睇過

有冇精簡啲 開po貼好多野

睇錯原來係RAMOS 都紅牌片

我新手黎,玩左無耐

棄左驚有一排
好悶

金邊卡卡

呢件我印左牙朗 著到黃左

我都係,背面D字開始甩

我都有金邊牙朗
無著過 買大咗一個碼

9個鐘24頁=.=

以後都係錫住著好D

懶,慣左照扔落機洗

機洗好快玩完 我習慣手洗

Why 牙

世清自己落手洗

我以前去旅行幫女友洗衫的 除左底褲

你16年個件都甩到咁
想知你係點樣洗波衫

我淨係想洗底褲

建議手洗好過機洗 唔懶得

你臭mk洗自己底褲

我都想有女比底褲我洗

溪邊用棍扑

笑到我就痴線...

你既寶貝

順使加埋 thx

我皇萬歲 仲有好多件收埋左

西班牙冠軍!西班牙冠軍!

最多cr7 巴爾同ozil都有一件

Real Madrid's transfer targets this summer are:

→ Alisson Becker
→ Álvaro Odriozola
→ José Giménez
→ Milan Škriniar
→ Alessio Romagnoli
→ Neymar
→ Eden Hazard
→ Mohamed Salah
→ Paulo Dybala

(Source: MARCA)

葡萄牙果件想買都冇

壓倒巴利倒掛 C朗倒掛膺今屆歐聯最佳

【體育】歐洲足協公佈歐聯10大金球，皇家馬德里射手基斯坦奴朗拿度對祖雲達斯的倒掛入球，壓倒隊友加里夫巴利在決賽的倒掛入球，成為今屆最佳入球。

由6人技術觀察小組選出的今屆歐聯10大金球，皇馬的C朗拿度（Cristiano Ronaldo）與加里夫巴利（Gareth Bale）分別貢獻2球。

不過，成員包括剛放下韋斯咸教鞭的曼聯前領隊莫耶斯、羅馬與國際米蘭前守將捷禾、雲達不來梅前主帥舒哈夫的6人觀察小組，認為「C朗」於8強首回合作客祖雲達斯，倒掛射入成3:0的士哥為今屆歐聯最佳金球，勝過加里夫巴利於決賽倒掛破網再超前2:1的入球，即使加里夫巴利賽後亦獲技術觀察小組選為決賽最有價值球員。

對於C朗拿度的倒掛，小組評語為「技術與運動細胞的超卓展示」，而加里夫巴利的倒掛則是「決賽的關鍵入球，另一個雜技般的射門」。不過，加里夫巴利在分組賽作客對多蒙特射入成3:1的窩利入球排第6位；「C朗」在分組賽迎戰多蒙特射入成3:2的後踭入球則列第10。

圖片來源 : ©AFP

想牙禿拎普斯卡斯

黑定紅

紅個件好有意義 歐國冠軍

紅 之前見到有人放但唔啱碼

紅個件係之前fb足球快報霞姐送 聲稱佢著過 當然我都知應該係吹水

有冇知洗完既波衫點保存好,掛起佢定摺起佢好?但摺駛唔駛反轉摺

ozil

我係掛 再放防潮珠係衣櫃
之前試過潮濕到啲字痴落另一件衫到

應該平分

個陣想喊 買完個晚凌晨奧燒就話要去阿妓

心痛唔係波杉錢 而係佢離開左皇馬

有冇用透明膠袋袋住件衫先,我想袋
問埋巴打你掛係正面掛定反轉

啲利狗重未嘈完 之前文尼踢爆人地個頭又唔叫佢死？😂😂

正面掛 有時有用袋都會痴 香港啲天氣好濕鳩

拎咗冠又冇栽判問題抽唔到水,咪追住拉莫斯單野抽囉,點知d名宿,連自己隊友隊醫都話係意外,又唔想柒咪拎返以前比比,拉莫斯d犯規出黎

大家係咪有共識無視條分身止咳丸?

睇到佢就好笑,開新ac想引戰但係我地完全冇人想睬佢

就咁掉落機洗

早就唔理出面班on9仔

打多左兩隻字

完封左啦，我乜都見唔到

我覆一句 佢覆一段
我無咁多無謂時間理呢d on9仔

sell 新波衫得牙朗未影相 可能真係未決定走唔走

c朗走既話就要迎接新時代

換包皮或迪迪仔，抵玩

怨婦利 + 傻巴狗 可以煲件事煲幾耐

又有個傻狗仔走入黎 唔怪得一頁得兩三個留言

鳩到攞柔道黎比 完全兩樣運動黎
踢波可以用背負投？ 柔道可以落剷 ？

兩件新波衫好撚hea

疤狗愈嬲 我愈開心

不嬲都hea

畀人發洩下啦
話晒等皇馬歐聯出局等咗3年都射唔出
谷住谷住谷上腦了

墨爾本有乳改咗名叫我愛皇馬

今年堅好笑,決賽冇得抽黑哨水只可以屌防守dirty

利申:鍠防守好dirty

正路嘅
人哋打傲氣足球
點夠人砌 ？
唉頭寒

一字記之曰

Marca’s cover: “Eriksen joins the list” - Madrid look at the 26 year old Danish midfielder who currently play for Tottenham, as a future Modric replacement - Barça also intend to go for him.

@月狗

Real Madrid signed Brazilain sensation Rodrigo Rodrigues (18) who will play for Castilla, “It’s a dream wearing the jersey of the best club. I’m sure I’m in the best club to grow. I have to give the fans a lot of joy and win titles.” [marca]

個樣幾似沾屎+比比

呢個勁唔勁？ 好似中場黎？唔多熟

等會員牙禿/月狗介紹下

大家千祈唔好受人挑釁，使駛理佢哋

似你屎忽

開個分身新ac就想引戰,當人on9

其實唔洗理
邊隊個期成績好D就愈多人反

疤狗咪3連左國王盃囉
歐聯呢D垃圾3連有咩用,比我皇啦

開頭講沙拿嗰下我諗住係認真討論都有吹下

點知吹吹下唔對路原來都係諗住發洩,都唔撚係討論

放過佢！！

你算什麼男人
算什麼男人
眼睜睜看她走卻不聞不問
是有多天真 就別再硬撐
期待你挽回你卻拱手讓人

傲氣傲笑萬重浪

死老野唱埋d老歌

yes 最憎啲老野
利申90後 99年出世

未升中1
比下面OK?

原來你咁後生

好 見係你
平時我世清都冇面比

8婆 而家係我地辛仔唔見你

咁即係辛係基

佢黨主席

條女比辛仔屌完 話冇屌到 想攞貞節牌坊

成日同isco痴埋一舊 唔知邊個0邊個1呢

牙維係唔係gay

全波台都知佢同包禾有路

佢同禾有路==

你同燒賣軒達臣有路

死傻尻你愈嬲我愈開心 嬲耐啲唔該~

點解我地總係比人屌個面
因為我地總係贏個面

Btw 有冇印象邊個講 記得好似皇區睇新聞見過

同kane一齊過黎

熱刺三神個年代 kane eriksen lloris
Btw Eriksen代modric有小小距離 搶截唔夠modric好

得罪講句講呢句野同班傲氣疤有咩分別

風水輪流轉 下年皇狗收皮自然有第隊比人反

講真有幾多個好過魔笛
大力臣不論後上入涉/k角位出波/遠射/視野都勁 速度又唔係慢

你講呢堆特點
令我諗起某球員

我都諗起

There is only one Rodriguez ...

樓上收皮啦

巴利的言論困擾著佩雷斯

◆

圍繞著皇馬前鋒加利夫·巴利的情況讓人擔憂。球會高層知道，歐聯決賽後球員的言論並非虛張聲勢。

威爾士人的話不多，但他在週六的決賽後所說的話是對於他本賽季感受到的挫折感的最真實回應。在整個慶祝活動中，他的心情都寫在臉上，他很少加入到隊友的慶祝行列。

對利物浦的兩個入球證明了他在皇家馬德里的地位，本季最後一場比賽中他所作出的貢獻是決定性；另外在本賽季的最後一個月裡，巴利的持續入球同樣令人矚目。

球會非常重視巴利，但巴利想要更多，他希望能在重大的比賽中擔任更重要的角色，而不僅僅是入球。

在幾個月前巴利明確表示過，他希望擔任更重要的角色。如果無法做到，就會選擇離隊。

在歐聯決賽的的入球無疑讓他的身價開始上漲，佩雷斯和皇馬高層知道巴利並不是在開玩笑，他的經理人正在聽取來自英格蘭球會的報價。

基斯坦奴·朗拿度的情況則完全不同。佩雷斯在賽後已經表示，由於他的合同，如果有球會有意向那麼請拿出10億的違約金。

目前，C朗和他的經理人並沒有正式表達想要離開，在此之前球會不會過分擔心。

好多野都cut得,係個墨寶難搞d

聖 please stay

等睇兩三年後外借/放返出去
即刻大爆發一季
仆街管理層又搞鳩人回收/回購返嚟雪一季
再賣走人

買到係好 不過可能犧牲左高仔佢地

中場已經咁多人 卻米摩伊辛施高
就算掃把走都無位啦

皇馬簽下洛迪高·洛迪古斯

◆

繼雲尼捷斯 (Vinicius Junior) 之後，皇家馬德里繼續在巴西尋找年輕天才。昨天，來自路禾利桑天奴的洛迪高·洛迪古斯 (Rodrigo Rodrigues) 與皇馬簽約，他將在未來為皇馬梯隊卡斯迪拿效力。

這名18歲的小將通過例行體檢後與皇馬簽下了合同，開啟了他的歐洲足球生涯。

出生於2000年4月21日的洛迪高在2017年實現了職業生涯首戰，當時年僅16歲。在簽約儀式上他表示：“為這個世界上最好的球會效力讓我夢想成真。我相信這是讓我成長為一名球員的最佳場所。我希望為球隊贏得獎盃，為球迷帶來歡樂。”

原來墨爾本有乳又改咗名

佢去拜你會點

出面件乜撚化痰丸真係好笑 諗住話自己港超球迷就冇事 點知揀著今季港超最撚茅個隊

會精神崩潰

到時皇區又多一隻拜狗

點會買 你睇下拜最高轉會費幾多

如果係都要走就拎去巴黎換包皮啦

摩佬話將d墨寶key做一幅圖
我覺得幾好

James

皇馬公佈新賽季球衣照片，但C朗是唯一……

◆

昨天，皇家馬德里公佈了2018-19賽季的主場和作客球衣，所有的球員和教練都公佈了新賽季球衣的上身照，唯獨缺少了基斯坦奴·朗拿度。

在7號的位置上，皇馬官方用一張帶有球衣號碼的照片來頂替C朗。

葡萄牙人在歐聯決賽後發表了對於未來的模糊言論，不過在第二天的班拿貝慶典上，C朗與球迷相約下賽季再見。

33歲的皇馬前鋒正在與球會商談新的合同，他並沒有在今年夏天離開白衣軍團的想法。

想劣了

幾時改返名牙死廢老
成日以為你係今晚無野做

改一個禮拜only 捱下啦

第一次認同你

你知唔知你個名好引人犯罪?

Neymar stay!!!

Welcome Mbappe !!!

疤狗真定義

Mon鏝狗po有新聞話巴黎過唔到ffp會放包皮

fake news

67, 同鏝搶好難贏，包皮個貪錢閪

冇足球上帝邊個敢話隊波有統治力

Marca ：mbappe 180m done deal !

皇馬預備啟動奧迪利奧蘇拿的毀約金

◆

皇家馬德里計劃引入皇家蘇斯達的右後衛艾華路·奧迪利奧蘇拿，球會準備在這個夏天支付4000萬歐元的違約金來收購他。

白衣軍團在幾個月前曾詢問過這名22歲的球員的意向，得到的回應是積極。

奧迪利奧蘇拿入選了西班牙的世界盃大名單，雖然到目前為止僅為國家隊出場2次。但如果卡華積無法及時康復，他將會是右後衛的首選。

在西甲聯賽的兩年裡，這名球員已經證明了他的多面性，甚至曾客串翼鋒的角色。此外，他在防守方面也日益成熟，閲讀比賽的能力也變得更加敏鋭。

在皇家蘇斯達，奧迪利奧蘇拿出場41次並攻入1球。如果他加盟皇馬，這將意味著球隊裡的年輕小將阿查夫·夏基美將會被外借。

用賓狗換

賓周價值1000m

皇馬考慮重新簽回馬里安奴

◆

馬里安奴·迪亞斯在去年夏天離開了皇馬，在里昂他攻入了21球，完成了一個出色的賽季，白衣軍團正在考慮將他帶回班拿貝球場。

在幾週前皇馬與這名24歲的球員進行了接觸，以評估他對於返回西班牙首都的興趣。

如果回到皇馬，他將成為主力的後備前鋒，類似莫拉達在2016-17賽季的角色。與此同時，魯爾·迪·湯馬士將作為球隊的第四前鋒，排在基斯坦奴·朗拿度、卡琳·賓施馬和潛在的馬里安奴之後。

儘管皇馬在馬里安奴的轉會合同中沒有回購條款，但球隊和里昂保持著良好的關係，皇馬亦擁有球員的優先購買權。

皇馬還可以獲得馬里安奴離開里昂時的35%轉會費分成。

賓周直接交換啦，回歸母會

馬撚番黎都係踢後備無正選架啦

牙維越反 賓周越強大

屌你牙佩狗

好.......

佩狗屌你老母

CR7講得好啱 真係好多名連著皇馬

窮人要面對現實

嘻

佩狗唔夠利維抽
罷操吧大力臣！

罷操完去疤

佩狗

Welcome!
個位後上入涉/k角位出波/遠射/視野都勁 速度又唔係慢既球員!!!!

識波！！！

「我的兒子離開皇家馬德里，轉投拜仁慕尼黑，做得非常好，他在德國過得十分快樂。我看到他現在的生活很平靜及愉快，最重要是他在場上有表現。」占士洛迪古斯（James Rodriguez）的父親威爾遜表示。

艾力臣又係典型功夫足球

屌佢老豆！！！

普捷天奴戰術黎

占士回家吧

艾力臣相對好少mma but bald

講真有幾多個好過魔笛
XXX不論後上入涉/k角位出波/遠射/視野都勁 速度又唔係慢

佢打摩迪個位咁即係中路防守再弱D

eriksen唔係攻中黎架咩 有位佢踢？定係轉陣

你都 on撚9

要艾歷臣不如伊踢後一格或者靠高仔啦
不過都係花生新聞多

放個一下根本已經on9 一個咁高質素既後備球員 咁有鬥心放撚左

一切都係一個連世盃都無得踢既撚樣搞成咁

死拜狗

去疤我唔想做人了

想佢接摩迪

伊踢後一格咪老鼠拉龜
好多時佢比波太拖泥帶水

幫疤狗托價姐 勿認真

4312個1

踢返433好過啦，仲4312

唔想見到條垃圾賓狗

又傳利雲想走
皇拜關係咁好 會唔會變利雲換猩猩

4213

利雲換賓狗

唔係傳 已經要求轉會

法國畫家為賓施馬抱不平

【體育】皇家馬德里前鋒賓施馬無緣參戰世界盃，有人讚好有人反對，一名法國畫家就為他抱不平。

皇家馬德里剛完成歐聯3連霸，主力前鋒賓施馬（Karim Benzema）捧走個人第4座歐聯獎盃，但依然打動不了法國主帥迪甘斯，無緣入選世界盃23人大軍名單。

法國畫家Ulys近日畫了插圖諷刺迪甘斯，圖中所見法國隊的飛機前往俄羅斯，賓施馬則駕駛另一飛機背道而馳。

細心留意的話，讀者會發現賓施馬的飛機價值連城，4個引擎是由歐聯獎盃「製造」。插圖在Twitter上獲得超過4600個like，連賓施馬都讚好，並配上「笑到喊」的表情符號。

賓施馬的粉絲紛紛在此留言，力撐偶像應該重返國家隊。

圖片來源 : Twitter圖片

利雲個傻仔
想走又續長約
疤狗緊係死都唔放啦

拜應該想要巴爾
如果利雲真係走 會唔會玩交換

疤狗

利雲+1億換

射落海都唔益賤種拜啦，買人買得咁縮骨

好!

你竟然好

有1億+賓狗買包皮

Real Madrid's Bale: Man United, Tottenham, Bayern lead chase

利雲想走

訓醒未 開工啦it9

HO BALL!!!

4000萬！皇馬今夏第一簽確定 西班牙國家隊新寵

隨著歐冠盃決賽的結束，皇馬今季的征途也算畫上了一個句號，但是對於皇馬的收購來說，工作才剛剛開始。據《馬卡報》等西班牙媒體透露，皇馬已經基本敲定了今夏的第一筆簽約，那就是來自皇家蘇斯達的右閘奧迪里奧蘇拿。

《馬卡報》在報導中指出，奧迪里奧蘇拿的違約金為4000萬歐元，而皇馬早在幾個月之前，就已經同奧迪里奧蘇拿就轉會一事達成了一致。皇馬當時詢問過奧迪里奧蘇拿是否願意來皇馬踢球，奧迪里奧蘇拿給出了積極的回應，所以對於這筆交易，皇馬心裡非常有底。

此外，奧迪里奧蘇拿也入選了西班牙世界盃的大名單，雖然目前他只為西班牙國家隊出戰了兩場比賽，但是由於卡華積的受傷，奧迪里奧蘇拿甚至有機會一躍成為西班牙在世界盃上的主力右閘。

今年才是奧迪里奧蘇拿在西甲出戰的第二個年頭，但是他卻證明了自己在球場上全面性，身體強壯，有速度和衝擊力的他甚至能夠夠擔任邊防的角色。另外，他的防守也隨著經驗的積累得到了很大的提高，他在場上也有著敏銳的觀察力。

今季西甲聯賽，奧迪里奧蘇拿出戰了35場西甲比賽，總共出場時間為2919分鐘，他也是皇家蘇斯達出場時間第二多的球員，僅次於伊拿拉文迪。

《馬卡報》也分析稱，如果奧迪里奧蘇拿真的加盟皇馬的話，那麼皇馬另外一名邊後衛阿舒拉夫將會被租借出去，在外積累更多的經驗。

C.朗好友：皇馬出爾反爾欺騙C.朗 說好續約加薪呢

歐聯取得三連冠的偉業讓皇馬球迷陷入狂歡，但是C.朗拿度的一番話卻讓他們心頭一緊，他暗示自己有可能會在今年夏天離開皇馬。對於C.朗拿度離開的原因，他的記者好友紐奴高美斯發表了看法。

對於C.朗拿度有可能離開皇馬一事，高美斯表示：「我認為C.朗拿度不會離開皇馬，但是皇馬早就說要和C.朗拿度更新合約，但是已經過去這麼久了，什麼都沒有發生，這讓C.朗拿度感到十分生氣。」

「我認為雙方會達成和解，C.朗拿度是世界上最好的球員，但是你看看他的薪水，他的薪水真的非常低，他想從球會獲得像美斯、沙維、恩尼斯達在巴塞時那樣的薪水，他們的薪水都在一點一點的上漲，這會讓你感到開心，因為你能從球會拿到該拿的薪水。」

此前西班牙媒體曾透露，C.朗拿度目前的年薪是稅後2200萬歐元，而美斯的年薪是稅後4500萬歐元，尼馬也達到3700萬歐元。

談到C.朗拿度和皇馬主席佩雷斯之間的關係，高美斯表示：「他們之間的關係有點冷，佩雷斯曾經允諾，會和C.朗拿度更新合約，提高他的薪水。但是當你和球會談起這件事的時候，他們又會說，現在還不是時候。現在賽季都結束了，但是卻還是沒有任何動作，C.朗拿度感覺自己有點被遺忘了，皇馬高層並沒有遵守他們的諾言，這讓C.朗拿度感到十分傷心。」

當被問及，如果C.朗拿度離開，下一站會是哪裡時，高美斯回答說：「現在說這些還太早了，現在沒有比皇馬更適合C.朗拿度的球隊，他非常喜歡這座城市。巴黎一直都想要簽下他，在歐洲，有人說他要去巴黎，有人說他要回曼聯。但是C.朗拿度想要留下來，另外他還沒有發現另外一傢俱樂部，比在皇馬更容易拿到冠軍，更容易拿到金球獎。」

之前馬卡報話太貴 放棄利雲bo..
除非真係拎猩猩交換

歐聯女嘉賓否認與阿辛斯奧過夜：我都唔識佢

昨日，土耳其媒體CNN爆料皇馬球員阿辛斯奧和杜阿-利帕共度歐冠盃之夜，但是當事人杜阿-利帕今天淩晨卻發Twitter否認，並表示自己根本都沒見過阿辛斯奧。

杜阿-利帕通過自己的Twitter表示：「我甚至都沒見過阿辛斯奧，這事情根本就是不可能的，而且我的利物浦球迷經理是不會原諒我的。」

杜阿-利帕和阿辛斯奧年齡一樣大，今年都是22歲。出生於艾巴尼亞的她在英國出道，如今已經成為流行音樂屆的一顆明星，《GQ》雜誌更是評她為「Z世代的麥當娜」，而她也被粉絲們稱呼為「啪姐」。啪姐也在歐冠盃決賽之前，奉獻了勁歌熱舞。

同時西班牙媒體也分析稱，在歐冠盃決賽奪冠之後，皇馬球員結束了在基輔的慶祝，就乘飛機返回了直接馬德里，阿辛斯奧也和隊友們一起，因此他不大有可能和啪姐基輔一同過夜。

關係僵硬？即將離隊？C.朗缺席球隊波衫宣傳照 原來係..

週二，皇馬展示了球隊2018-19賽季的波衫，不過皇馬球員穿新波衫的畫面出來後，球迷們都在問同一個問題：為什麼C.朗拿度沒有和拿華斯、賓施馬、巴爾、伊斯高、拉莫斯等隊友一起穿新波衫進行展示？

從皇馬球會提供的資料來看 ，巴爾、賓施馬、卻奧斯、伊斯高、拿華斯、拉莫斯都穿著新波衫進行了展示。但全世界都聚焦一位缺席者：C.朗拿度。皇馬官方沒有提供C.朗拿度穿新波衫的畫面。無論是官方網站，社交網站上的官方Twitter，還是Adidas的宣傳視頻上，都沒有C.朗拿度的身影。

在皇馬官方商店中，有皇馬一線隊眾將身穿新波衫的照片，唯獨只有C.朗拿度的位置被一件寫有7號和C.朗拿度名字的波衫代替，沒有C.朗拿度身穿新波衫的照片。

C.朗拿度沒有為皇馬做新波衫展示，再加上在歐冠盃決賽後，C.朗拿度說了一番表示未來去向不確定的話，外界對他去留的猜測就變得更多。為此有球迷甚至在社交網站上問球會，為什麼C.朗拿度沒穿新波衫亮相，下季他是不是真要離開了？

不過一切事情都有個解釋。據悉，C.朗拿度之所以沒有穿皇馬新波衫做展示，是因為贊助商的原因。皇馬球會的贊助商是Adidas，而C.朗拿度個人的贊助商卻是NIKE。而巴爾雖然近期也陷入轉會傳言，他卻身穿皇馬新波衫亮相，因為他個人的贊助商和皇馬一樣，都是Adidas。

在球隊進行第一次的新波衫展示時，一般都是個人和球會的贊助商一樣的球星亮相，皇馬隊內賓施馬、馬些路、拉莫斯、伊斯高、阿辛斯奧、拿祖費南迪斯、巴爾、拿華斯、卡斯拿都是Adidas贊助的。

事實上C.朗拿度缺席皇馬新波衫的頭兩次亮相已經是習慣了，去年也是如此，只不過當時沒有人注意到這一點。

不了

利物浦vs皇馬爭奪「神龍」！挖角被索...萬天價

香港時間5月30日淩晨消息，利物浦和皇馬有意羅馬隊巴西門將艾利臣，羅馬為其標價9000萬歐元。

根據英國《衛報》的消息，如果收到合適的報價，羅馬不會強留艾利臣，不過交易要等到世界盃之後再談，因為羅馬相信世界盃的表現將會提升巴西門將的身價。

如不出意外，艾利臣應該是巴西隊在俄羅斯世界盃上的主力門將。他與羅馬隊的合約簽到2021年6月，目前巴西人正在與羅馬商談續約，因為他目前的年薪只有150萬歐元。

此前有報導稱，羅馬已經拒絕了一份7000萬歐元的報價，他們認為，想要帶走艾利臣至少要9000萬。

皇馬要小心！曼聯拜仁都想要巴爾 願支付天價

歐聯決賽之後，C.朗拿度那段「不敢保證明年是否還會在皇馬效力」的話，讓無數皇馬球員為有可能失去C.朗拿度感到揪心，但是西班牙媒體卻表示，最該讓皇馬擔心的不應該是C.朗拿度，而是巴爾。《阿斯報》更是表示，曼聯、熱刺和拜仁都向巴爾發起了攻勢。

在歐聯決賽之後，巴爾就表示，希望皇馬能夠改善自己現在的處境，否則就會選擇離開球隊，「我需要每週都踢上比賽，如果不是這種情況，我需要考慮考慮。可能我會留在皇馬，可能不會。」

而巴爾的這番態度，也讓不少歐洲豪門球會開始蠢蠢欲動，《阿斯報》表示，在週一，英國媒體《鏡報》等就開始報導有關曼聯同巴爾之間的消息，曼聯願意為巴爾支付1.4億歐元的轉會費，並且願意為他開出3000萬歐元的年薪。

而在本週二，另外一家英國媒體《獨立報》又表示，熱刺也對巴爾非常感興趣，他們也加入到了巴爾的爭奪戰中來。該報導指出，熱刺每年也會給巴爾開出1100萬歐元的年薪，這和巴爾在皇馬的薪水一樣，但是，回到熱刺會讓巴爾的廣告收入大大下降。不過，熱刺依然非常有信心，因為他們能夠給巴爾更多的出場時間。

除了這兩家英格蘭球隊之外，另外一支歐洲豪門拜仁也對巴爾非常感興趣。早在今年4月，《阿斯報》就爆料稱，拜仁希望能夠簽下巴爾，而巴爾也沒有對此進行迴避，反而表示能和拜仁聯繫在一起是一種榮幸。不過，拜仁引進巴爾的問題是，他們是否願意掏1.5億歐元的轉會費。

盧柏迪古：值得等卡華積

西班牙教練盧柏迪古有信心，仍在養傷的右閘丹尼爾卡華積，可以在世界盃決賽周首戰復出。

「醫生告訴我們，他們將會努力令丹尼爾卡華積在第1場比賽上陣，我們將會看看他的康復進度，相信在備戰的最後一周，他可以重投大軍的操練。我們認為卡華積是值得我們等待的。」盧柏迪古（Julen Lopetegui）說。

上周六於歐聯決賽，皇家馬德里的卡華積因右腳大腿受傷，在上半場就退下火線；雖然仍然在養傷，但可望於2周內復原。因此，盧柏迪古暫時未有把他除名，補選其他球員，而卡華積亦已向西班牙基地報到。

15次為國家隊上陣的卡華積表示：「我去到訓練營會努力令自己盡快好起來，在最終名單出爐之前，我都會盡最大努力。幸好傷患不是我想像中嚴重，因為我在之前歐國盃有過不幸的回憶。」

歐足協宣佈不會處罰拉莫斯 利物浦無申請追加處罰

拉莫斯在歐聯決賽中的兩次爭議動作，引起的輿論風暴還在繼續。如今，歐洲足協終於回應了是否處罰拉莫斯的問題。

在歐聯決賽中，拉莫斯在第49分鐘一次拚搶中，肘擊了卡利奧斯頭部，2分鐘後，卡利奧斯莫名其妙的手拋球失誤送給皇馬入球。賽後，針對拉莫斯這次肘擊，很多人要求歐洲足協和國際足協追加處罰拉莫斯。歐洲足協本週二進行了回應，他們給出的回答是不處罰。

《世界體育報》稱，歐洲足協本週二對此事進行了回應，足球理事會認為，球證沒看到的嚴重犯規可進行追加處罰的規定，並不適用於拉莫斯的這一動作。因為電視重播顯示，當時利物浦球員範戴克推了拉莫斯一把，這才有了拉莫斯撞向卡利奧斯的後續動作。

不僅如此，歐洲足協還表示，他們沒有收到關於拉莫斯行為的抗議，也就是說，利物浦方面並沒有對拉莫斯的行為提出追加處罰請求。值得一提的是，目前在請願網站上，要求處罰拉莫斯的請願人數，已經達到了50萬左右。

皇馬無懼C.朗施壓：該退一步！學下美斯啦

據西班牙《ABC報》報導，在續約的問題上，皇馬拒絕由C.朗拿度帶節奏。2016年，皇馬球會已與C.朗拿度續約，合約到期後他年滿36歲，皇馬球會認為，沒有理由改變C.朗拿度的合約。同樣是續約，美斯從未帶節奏，都是球會決定何時與他續約。

在皇馬奪得歐聯之後，C.朗拿度卻表態自己可能告別皇馬，這給皇馬的奪冠喜悅潑了冷水。他還表示，自己過兩天會把事情說清楚，但到目前為止，他並沒有再接受採訪。不過《ABC報》表示，皇馬高層並不擔心，佩雷斯清楚，C.朗拿度的合約毀約金高達10億歐元。拉莫斯在時候提醒C.朗拿度「該後退一步」，甚至連經理人文迪斯都要求C.朗拿度改變態度。

值得一提的是，去年夏天，C.朗拿度也曾有過類似的行為。去年7月，在國家隊集訓期間，他通過葡萄牙媒體表達了自己的不滿。但一個夏天過去，皇馬也沒給他新合約。現在，他乾脆自己直接表態，而不是像之前那樣通過身邊的人表態。

不過，皇馬拒絕由C.朗拿度帶節奏。《ABC報》報導，皇馬球會內風平浪靜，他們沒有受到C.朗拿度施加的壓力的影響。

皇馬高層認為，三個事情很關鍵。首先，合約必須履行，皇馬與C.朗拿度2016年11月續約，稅後年薪2100萬歐元，不能在僅僅8個月之後，球員就表示年薪不夠了。

第二，合約的年限已經足夠長，C.朗拿度的合約到2021年才到期，合約到期時他都36歲了。皇馬之前從未與一位31歲的球員一份為期5年的合同，C.朗拿度是第一位享受這種特權的球員，皇馬認為C.朗拿度沒有珍視這種特權。

第三，最重要的是，球會認為，在續約和加薪的問題上，應該由球會來定節奏，對待任何球員都是如此。對皇馬這樣的百年豪門來說，存在一套自己的做事規則，皇馬高層認為，如此重要的問題，不能由球員帶節奏。這事關球會的尊嚴。

在續約問題上，美斯從未主動帶節奏，都是巴塞球會自己主動與美斯續約，巴塞去年與美斯續約，是因為在失去尼馬後，他們再也不能失去美斯。而在皇馬，情況並沒有這麼緊急。

《ABC報》指出，皇馬高層吃軟不吃硬，如果C.朗拿度不站出來給高層施壓，給球會製造難堪好像球會已經成為了他的敵人，而是以低調的方式向高層表達願望，那說不定他已經獲得加薪了。

2011年，C.朗拿度開始要求加薪，2013年，皇馬給他加了薪。2016年，C.朗拿度再次獲得加薪，然而2017年，他又要求加薪，球員和球會扯皮了一個賽季，皇馬也沒有讓步。皇馬認為，在自己認為合適的時候，會給C.朗拿度加薪。

在皇馬球會歷史上有這樣一個慣例，那就是球員越鬧得凶，越達不到目標，不少球星因為鬧加薪被球會甩賣。而皇馬球會也不怕巨星出走，當年一代球星迪史堤芬奴離開皇馬，球會也仍然能奪得歐聯。

出面又有人開POST追擊
得啦得啦我地最賤啦

拜唔會出高價買人
巴爾利雲身價差唔多 年紀差唔多 換都唔奇

C.朗拿度2016年11月續約，稅後年薪2100萬歐元
猩猩1700萬歐元

公平嗎

槍打出頭鳥
見到拎完歐聯就咁多人追擊我地就好想笑
有邊隊波冇犯規冇得益過

小花屁馬人工高牙朗咁多 連猩猩都收咁既價
牙朗不滿都正常

皇馬巴塞又剛上了！盯上同一天神 為他願砸1億

在球場上，皇馬和巴塞是永遠的對手，而在收購這個無形的戰場上，皇馬和巴塞也總是避免不了直接交鋒。據西班牙媒體的消息稱，這次他們又把目標對準了同一個人，那就是熱刺的中場大將艾歷臣。

《馬卡報》今天封面的消息就是，皇馬希望能夠在今夏簽下艾歷臣。莫迪歷已經32歲了，皇馬希望26歲的艾歷臣能夠成為莫迪歷的接班人。這名丹麥中場已經是英超最為出色的中場之一，熱刺能夠在最近幾個賽季保持成績的穩定，擔任中場指揮官的艾歷臣功不可沒。

艾歷臣現在的合約將在2020年到期，但是他並沒有同熱刺續約，這也讓他轉會離隊的可能性大增。對於喜歡未來投資的皇馬來說，艾歷臣確實是一個非常合適的選擇，這名丹麥中場也和莫迪歷風格十分相似，兩人處理球都非常冷靜，將球隊攻防梳理的井井有條，而且都有一腳不俗的遠射功夫。

不過，除了皇馬之外，巴塞也對艾歷臣十分感興趣。《每日體育報》就報導稱，如果巴塞無法得到基沙文，他們就會為把主要目標變為艾歷臣，甚至願意為他掏出1億的轉會費。

該報導也指出，即使簽下艾歷臣，他也不會和古天奴發生衝突，古天奴的攻擊性更強，如果艾歷臣加盟，古天奴的位置會更加靠前。

不過，熱刺方面並不打算輕易放走艾歷臣，當初他們花費1350萬歐元從阿積士簽下了艾歷臣，但是並不會以很低的價格放走他。若巴塞和皇馬真的想要簽下這名中場將才，那就必須下狠心花大價錢才行。

除了艾歷臣之外，《每日體育報》援引天空體育的報導稱，皇馬和巴塞還都對祖記中場比真歷十分感興趣。

皇馬想要簽比真歷的目的和艾歷臣一樣，就是接班莫迪歷。而一家法國媒體則表示，巴塞對於比真歷也十分感興趣。《每日體育報》分析稱，比真歷的身價大概在6500萬歐元左右。

逐個逐個球員咁用GIF解釋
然後得出結論係賤種
又話唔可以拉其他球隊落水
自己隊波賤種又唔認
然後轉個頭就逼人認自己隊波係賤種
咁樣每隊波都係賤種了

多猩猩人工少少
但猩猩多幾個月大假

羅馬個龍要9千萬
不如買ddg/oblak

oblak 唔會黎啦
ddg 難度都好高
其實navas 仲有2-3年貨仔玩
買啲咁高質嘅好難分配上場時間

條ON9 嬲撚到 佢隊閪波要整合集出本書都得啦

人地利迷傾緊轉會新聞，都唔知佢喺度做乜撚

之前吹ddg都係話100m
而家變左90m買alisson
一早買kepa就唔洗煩啦屌你老母光頭佬

都係個句
仲嬲過個隊嘅球迷
祖拜利都已經冇人再講
佢地好正義咁幫晒哩幾隊波出黎講數
諗起要巴塞迷幫拜迷屌烏列治哩下都世界級
「我哩家要幫你教仔呀，你唔識教我幫你教」

算啦 三連對疤狗打擊好大

條死疤狗學人講咁多道德經
將d最極端事例數出黎就當全部皇迷係咁
又將球員以前做過既錯事集合晒 叫人唔好拖其他球隊落水 但事實就係確實隊隊都係有呢d球員
然後又要吹撚到今年淘汰賽場場都有爭議 擺明老屈
唔講仲以為早幾日輸波個隊係疤狗 咁撚嬲

我成日都話,試列出一屆0爭議嘅歐聯冠軍

今季是拜仁鋒線王牌利雲度夫斯基加盟球隊的第四個賽季，他再次與歐聯聯賽失之交臂。德國媒體《體育圖片》報導，波蘭前鋒利雲度夫斯基的經理人已經正式通知拜仁高層：利雲希望離隊。

利雲的經理人紮沙維表示：「羅伯特（利雲度夫斯基）感覺到他的職業生涯需要改變，他想要迎接新的挑戰。拜仁的管理層已經知道這件事了。」報導中指出，拜仁的管理層CEO路明尼加，監事會主席漢尼斯都已經被告知此事。

紮沙維：「利雲的轉會動機並不是薪水，也不是某一家特定要去的球會，因為世界上幾乎所有頂級球會都想要得到世界上最好的前鋒。」今季利雲度夫斯基在拜仁出場48次，正選42次，攻入41粒入球並鋒線4次助攻，而他與拜仁的合約將在2021年6月到期。

包括英超豪門車路士，曼聯以及法甲豪門巴黎聖日耳門都被認為是利雲度夫斯基的潛在買家。

拉莫斯唔係nike咩 同埋宜家重點係官網賣波衫冇牙朗張相

疤狗嬲到周圍爆閘 爆埋入NBA POST 見到佢地越嬲就越好笑

唔會買啦

辛仔專食人夫

屌樓上老母臭閪 邊個叫我女神八婆

拎bale換利雲咁留bale算
難得bale又打返起
利雲又老

大猩猩一年姐

男人婆都做到你女神

收皮啦臭JER佬

包皮又唔撚反 你d包莖撚梗係唔識食啦

件衫起曬格

三連冠之後,出咗反鍠三連星:

xxxx化痰丸,人唔笑xxx,xxx拉莫狗

三個都係可以由早上到深夜都係秒回,唔使問一定係大把$唔使做嘅人生贏家黎

終於明點解皇迷咁鍾意皇馬😍

笑死 咁好心機打篇長文
上個網都咁撚嬲

唔關禾事 唔好QUOTE我 OK?

出撃吧世清

食住你個勢去

講多句都曬鳩氣啦
講到得一隊波做dirty野 盲反無腦架屌
睇住佢地班傻仔咁撚嬲好過癮

仲有果個福原愛喪開反皇post

佢地可以由早上到深夜都係秒回,你唔會有咁多時間同佢地玩

佢地個種盲反同小學雞 連覆都無意思
成隻pokemon咁 係咁賤種賤種咁叫

王騎將軍

本季歐冠最佳十大進球公布，皇馬包辦4球成最大贏家

公認最多magic moment既足球上帝一球都冇，uefa又迫害

王騎

依件好似死撚左
仲有果個旗木五五開 又係成日見到佢

想牙禿拎第一

王騎係鍠福將黎,佢反咁耐鍠毆聯未輸過

請珍惜王騎

反皇三子 王騎 土方蛇 碧機

見到熟悉嘅語言 有點想家了
尤文圖斯 馬德里競技

愛滋狗唔長命

土方蛇縮左係狗竇 唔敢出黎

比面牙朗可能

牙朗果球係靚啲 而且對保方
但我覺得牙禿決賽入球有加成

講黎哂氣啦
D野講完又講講完又講

大家都是中國人，不用分那麼細

牙朗姿勢係靚d既 ，不過牙禿果個難度過d，禁區頂倒掛

牙朗要助跑幾步，牙禿企定定倒掛難度都唔同既 牙禿係靚在決賽救全家

偶而覺得土方sir幾正常
講下自己隊波好過啦 仲長篇大論嘈個d爭議位

其實諗諗下反皇班友d post都幾次港人講地
自己up一大段野加番個KO 話人唔覆
就精神勝利左

上曬腦既煩膠

利申 家中長輩會係fb share

好多都係疤狗分身，開個新ac又咬過，又可以唔認自己疤狗

幾時話以武爭論係最好既方法
文無第一
但武無第二

土方sir柒過一次we did it姐
同出面班癲狗爭好遠

土方sir既足球理論先係啜核

2場都係睇live 牙禿個球係決賽仲要1:1緊 個感覺震撼好多

反皇你疤狗應有之義

其實佢又無錯..

當年個個恥笑既土方sir
係而家呢一批面前都顯得正常

統治力笑死唔笑死

屌奶星
自問自己唔係唔洗做
稍為入去講左幾個reply已經覺得好煩好嘥時間 已經唔想再覆
佩服佢地咁撚有毅力係連登不斷打字

同出面班友潑婦罵街式爭論冇意思
講野唔洗LOGIC唔洗證據
駁完佢又搬龍門 無限時間死唔斷氣
咪由佢地發洩下囉

咪係
愈同佢地嘈佢地愈開心

土方sir自從理性討論post柒咗之後就變返正常

認真我見疤post入面啲疤迷唔知係咪年紀大咗,少咗出去公海9up,係得返反鍠三連星瘋狂狙擊,不過係咪分身ac就唔知喇

係睇唔過眼呢d咁既垃圾post 一味以偏概全、混和不實信息既野都咁多正評
不過都早就覺得連登正負評數係唔重要 反正呢度不嬲都唔興理性討論

NEYMAR TO REAL?

South American football expert Tim Vickery believes Neymar may look to move to Real Madrid from PSG this summer to achieve his quest of winning the Ballon d'Or.

Speaking on SSN, Vickery says the move is not impossible, but the rumour mill will not start turning until after the World Cup.

"Maybe Neymar is coming to the conclusion that Real Madrid can offer him a better platform to become the best player in the world than PSG, especially as we're coming to the end of Cristiano Ronaldo's influence.

"So watch this space, but don't bother posing the question until after the World Cup!"

叫咗你唔好晒時間又唔聽我講

我同人唔笑xxx呦咗半日先知自己原來同緊精神病人討論

Gareth Bale transfer: Tottenham could beat Manchester United to reunion with Real Madrid star willing to take pay cut

The 28-year-old will discuss his future this week and would be willing to make compromises on financial demands if a deal could be struck to bring him back to north London

過左幾日利/巴迷既兩大論點都漸漸被攻破
1）沙拿受傷 （名宿隊醫都話不幸事件 唔係拉莫斯突登
2）對卡利奧斯批掙（UEFA 話vdj推人在先 ）

再mon下其他區 都係話怨婦利為主

28歲仲走乜春
又唔使似女人達爭表現踢國家隊
依家第十二人角色反而先兼顧到國家隊
又唔係唔知自己易傷

完封佢算啦 佢真係癲得好嚴重

琴日都話出post撚班垃圾猁狗架啦
忍左班垃圾猁好撚耐

是但啦，猁咁耐冇入過決賽 怨下都冇咩所謂，班疤先on 撚鳩 地頭蟲 歐聯決賽關佢地撚事咩

同意B仔

疤狗最鍾意一時唔偷雞做保長
呢個行為先乞人憎

臨尾個不敗射空炮係要發泄下既體諒體諒

下年印邊個好

不嬲冇怪利迷，班疤狗成日挑潑好撚乞人憎

籃波總會幾時發聲明用腳踢波係明文禁止

仲有愛滋拜狗王騎

疤狗成日想引人反皇 有位仲唔入咩

唔好亂咁講 人地柔道協會都話係摔技

仲嘈 而家柔道總會寫緊信俾FIFA禁止laid takle啦

*tackle

有粒鈕

人地今年決賽冇黑哨位屌好撚慘咖,你就由得人地屌防守dirty做飛機杯發洩下啦

Atv個post無啦啦有人自爆
係公司忍笑忍得好辛苦

肯減人工就留啦 走乜春

我地同熱狗star聚在一起

人地靚仔驚乜自爆

所以佢驚

我真人係牙朗mix戴巴拿

醜版？

肉酸version

唔好咁講

見到呢句走左去Mon拜post,本身以為呢兩年得罪左拜佢地會反埋一份,點知佢地都係話冠軍已袋理撚得你

疤狗點睇

當的兄弟就放過佩狗

我

真巴狗同土方sir分析緊皇馬
傻巴狗爆緊閘 同開始睇mma

西班牙sure

4:4算啦

Super

Welcome Lewan?

據德國媒體《體育圖片報》知名記者法爾克表示：“拜仁會繼續保持他們的政策，那就是今夏不會有巨額引援，但他們對巴爾的興趣是個事實。”

“真正對利雲度夫斯基有興趣的是巴黎、車路士以及曼聯，並沒有皇馬。”

今屆阿朗再入波嘅係咪平定破最多屆入波紀錄？

圖片報D料通常堅堅地

決賽入球上年平左

因為全世界都知皇馬唔會買搶到賓周正選嘅人

世界盃喎

感動既係長期係波台被人杯既傻巴狗終於揾到朋友仔

有mariano不了

睇黎佩狗暗中傾緊那個人了

姐係又想似占屎咁
先借後低價買
佩狗唔好又做傻仔

我以為歐聯

三屆都係得一球 破完都比人笑啦

牙朗應該係平最多屆入球紀錄

笑乜撚

唔計

佩狗思考領域：大聖利雲一換一

其實真係廢鬥廢

Marcelo Warns Club Hierarchy That He Will Follow Cristiano Ronaldo Out the Door if Star Leaves

By 90MIN May 29, 2018
Real Madrid left back Marcelo is said to have shocked Los Blancos chiefs by informing the club that he will follow Cristiano Ronaldo out of the Bernabeu if the Portuguese attacker leaves the club this summer.

Ronaldo sparked transfer rumours after the Champions League final had come to an end, and Real had won their fourth European trophy in five years. The 33-year-old told reporters that we'll soon hear from him regarding to his Real Madrid future, hinting that an exit could very well be on the cards.

And now, Marcelo has worsened the situation by telling the club's hierarchy that he too will depart the club is Ronaldo leaves. That is, according to Don Balon.

The pair have made quite the team working down the left flank over the course of the last few years, and Marcelo's reaction is sure to have caused a stir within the club.

However, Madrid president Florentino Perez is also said to have told the defender that he will not be letting either player go this summer.

細路同牙朗真係真愛

阿朗多數係同啲葡語系嘅人一齊玩
所以次次都係米路 細路 同阿朗
細路同阿朗仲要一齊打左邊甲左咁多年
情同手足

細路

90mins就勿認真啦 10單有9.9單都係流料

以前都有金毛比比同聲同氣
依家得返巴西孖寶

希望係流料啦，一齊走又要準備年年十六郎食雞胸

牙朗冇打算就 只係唔gur佩狗反口

仲有聖卡西bb

佩狗帶埋啲錢入棺材

人唔笑xxx擺到明盲反 係有d唔入皇區既皇迷先會同佢嘈

仲有淡友狗

嗰啲皇迷中晒伏,認真咁打千字文同佢討論

大家覺得條友係咪god of pk分身黎

把口唔好咁臭

都唔出奇 ，GOD OF PK哩排靜左好多

帶埋d錢落地獄

最衰你班友成日笑人早洩

我開左2了

牙朗走冇人幫細路開蓋

笑柒條弱智仔就梗架啦

啲屍朗狗見到呢張相仲有冇野講 (2)

轉咗Fly Emirates之後年年都-6有盃
份約幾時完

熱想簽?

j吓個3連冠先~~~

Welcome 大力臣 Kane!!!

屌你地個閪

巴利下一站 紅魔熱爆

【體育】按行情顯示，威爾斯球星加里夫巴利如果下馬，下一站可能是英超勁旅曼聯。

皇家馬德里球星加里夫巴利（Gareth Bale）歐聯決賽梅開二度，領軍以3:1擊敗利物浦，實現3連冠美夢，但賽後言論暗示不排除離隊，引起哄動。根據Sun Bets開出的賠率，巴利下一站去向，曼聯一馬當先，以2.2倍領先，但目前轉機仍大，留在皇馬的賠率也有3倍。

巴利當年在熱刺大放異采，重返英雄地的賠率為5倍，轉投車路士和巴黎聖日耳門分別為6.5倍和7倍。

Sun Bets發言人表示：「巴利已經表達沮喪的心情，離開皇家馬德里是可能發生的，大量英超球會向他招手。」

何wayne依條垃圾 話自己幫球隊研究戰術 幫球隊進步 佢唔係以為有歐洲球會會上佢個垃圾channel聽佢d片

d盲反真係世界級
自己友推球證保方紅關我地事
dybala紅又講我地黑走佢咁
就連受傷個d冇得踢都入我地數
沙拿個單唔再討論，點講都冇結果

聖卡斯話唔歡送話我地冇人情味
又冇諗過d球員出哂去比賽又當時不和
再加上當時佢老婆放料死敵到，咁個時點幫得落手，你諗下自己隊有人放料比死敵係人個時都不滿啦。

明明其他隊球迷開post追擊都唔知為乜，咁有心留意反自己隊啦

大力神
唔好再儲中場喇

有㗎喎⋯⋯

Yes

好過去疤

PSG to tempt Cristiano Ronaldo

Motta pinpoints Kroos as PSG's ideal summer signing

Real Madrid midfielder Toni Kroos would be the perfect signing for Paris Saint-Germain, according to Thiago Motta.

"Personally, I would like to see Toni Kroos at PSG," he told Le Parisien.

"He can also play in a more advanced position, but in the style that suits PSG, he is exceptional.

"He is a player I admire a lot and for a long time. He can play the three positions in midfield and in particular in front of the defence."

Kroos, who is contracted until 2022, scored five goals and provided seven assists in 27 La Liga games in 2017-18.

星散了 個個都有球隊想買

買曬is good 俾光頭嘅仔上位

十一個拖舟

卻老竟然拎佢對萬年波boots慈善拍賣

可能著到變腳臭斯

上一條扮哂持平話唔肯定佢有冇心，新一條片就判佢死刑話佢會受到懲罰

再嘈買埋你KANE

唔信

唯有賓周馬對我地皇馬不離不棄 完全冇傳過走 有冇人一齊迷賓

最唔明係柔道協會佢話個下係禁用動作有咩意思
柔道協會佢只係針對拉膠施力個一下動作就係到BILIBALA
但係足球角度球證係睇成個爭搶行為構唔構成犯規
咩邊個撓邊個隻手已經係冇意思
我淨係見到拉膠臨失平衡之前都係一心想篤走個波絕對唔係一開頭已經想辣低沙拿
拉膠附帶個下柔道動作係樣衰左小小
我都認係矛波
但完全唔構成犯規
最多咪非君子行為
佢地屌細路手球冇12碼我條氣都順小小

柔道總會都有唔少球會名宿 球證
講野有返咁上下公信力

真係想問佢地話拉膠個下動作係柔道禁用因為危險
係咪即係背負投係足球場上面就用得?
柔道大把招數係足球場上面都係危險招數啦
完全唔明柔道協會咁樣做係咩意思

UEFA Champions League 65,242,138 people like this
European Judo Union 162,295 people like this

After Cristiano’s words in Kiev, PSG informed Real Madrid that they want Cristiano. The French club dreams of a front 3 made up of Cristiano, Neymar and Mbappé. They’re also willing to pay him an annual salary of €45M - same as Messi. PSG are willing to pay €150M. [as]

吹水新聞啦
佢地FFP都未搞掂

14-15全線崩盤

係光頭佬強運先-6

大家都無謂再出去同啲傻鳩駁
佢地要拗實大把野拗
啲鳩野隊隊波都有㗎啦
同埋大家都少啲mon人Po
Mon完咪盞自己激氣

光頭佬唔知搵開邊個風水佬作法,啲運氣爆燈

咪係 上個網咁激氣做咩
而家興奮迎接世界盃

如果真係都幾恐怖
尼馬包皮扭到空哂
牙朗入攝tapin

想買唔代表買到既
你睇下米路四年四歐冠 邊隊做到 除非好似掃把咁無咩出場時間咪會走

佢地無拉空王 所以會勁多人mk 牙朗

利雲go熱狗
kane come
Please!

Welcome 大力臣

利雲go psg
包皮come
Bale go 熱狗
Kane come

Bale stay Ben out

現實:
Big Benz stay

牌面勁
但係尼馬一個已經可以搞到隊波散晒

包皮come

12碼都有排爭

尼馬實爭做大佬

何sir十六強開始全部估皇馬對家晉級，又話三連機會好微，結果比我皇一巴巴車落去

1001

fuckyea搞掂po頭未

1001係狗

1001是屬於你的

西班牙

葡萄牙

哥倫比亞叛徒

Let's go Colombia

南美之王！

牙占等下屆啦

[真理越辯越明] 皇家馬德里球迷吹水區(130)